[封殺Deloitte] 查scb bonnie tong竟然信佢俾人hack fb 話市民係曱甴?

查scb bonnie tong竟然信佢俾人hack fb account 開post話市民係曱甴?

Deloitte 唔係誠信有問題，就係能力有問題

可以blacklist

係咪想去PP裝修dtt?

又唔洗。blacklist 可以

所有audit, security review, consulting 全部唔用dtt

你點封殺Deloitte?
Deloitte advisory 最出名
轉auditor 要加大個cost
而且人哋做公司客, 又唔係幫你做audit

講漏咗
壹傳媒都係搵 Deloitte 做audit

唔係話想屌香港人
但我相信7成香港人連Deloitte係咩都唔知

推返行動post

其實好多人都係亂推亂傳
傳既野又未fc
可信性好低

哇咁快同事出來洗白。
講大話有代價。

有四大，唔一定搵佢

個個fb講錯野都話被hack

好心專業d啦 做衰自己個名

Deloitte一向無品

三日起貨既調查report想有咩質素

唔需要封殺
只要令大陸少ipo黎香港上
班友就會賺少好多

渣打退出左ecm好耐。。。專心跑零售銀行業務

一手，太古城返工，大概七月到食金拱門 (而家成功戒咗) 聽到有個肥師奶拍晒檯話要殺晒啲示威者。睇下原來佢掛住 Deloitte 職員證

Deloitte喎
而家班支那公司黎香港上巿都要香港班auditor核數架應該

仲諗緊渣打 自

個audit team有冇心做都好 咁大單野 都唔會三日起貨搞壞招牌
似係背後有阿凡達勢力影響報告啦

學曬梁生d衰野

出面有個post起勢咁撐話搵deloitte做個report肯定信得過
話信唔過嗰d一定係五毛想鼓吹暴力
唔講以為入咗藍屍論壇
D logic on9到爆

大4喜會計師樓 響香港
有邊間唔係做大陸生意為主
呢d利益關係之下 有邊個頂得住 仲有work ethics 訓撚醒未
仲independent audit report
香港冇呢樣野架傻閪
估唔到會計界同法律界都係咁
扮曬有險可守 連自己都呃埋

我估主要查個八婆，有冇未經授權，查閱客戶資料繼而篤灰。

至於八婆 Facebook 寫乜，應該唔係調查範圍。

唔覺得渣打為保個八婆，要冒險做假。被踢爆風險代價，遠比保護八婆高。

應該可以 close file。